要走一齊走啊 咪撚留 唔想再有人犧牲！

現場唔夠100人 一齊走喇 下面走緊架喇
周鳩圍都有警車 我地仲要抗爭落去 要一直打呢場仗

推啊

求下你地啊 唔好犧牲

大家前線都話 搞完就走架

be water

求下你地